見完工請唔請通知聲係咪真係咁難

大大小小既工都係咁
望到隔離post有感而發
請唔請都講聲 大家好來好去 玩9人咩

其實係咪得香港啲HR係咁